點解香港電台成日抽政府水？

今集講港鐵，高鐵，港珠澳大橋，個主持一人飾演多角 標題個名兒戲攻略 笑到我

真係香港電台出咩
本節目不代表本台言論呀清

政府下下都出咁多水，唔抽就水浸啦

抽下水 嘻嘻哈哈笑完咪當完咗件事

出氣筒呀傻西，聽完班中產賤民條氣咪順哂囉

識人係入面做，絕大部分都有d風骨。聽講因為佢地唔聽政府話，所以年年畀人cut budget

頭條新聞

即像中俾人cut過一排無得做

高鐵妃

一直以來d 節目都係傾泛民

不嬲立法會長抖佢哋就跟住停